LIHKG係咪俾人DDOS緊

舊登嗰D都上唔到

白色恐怖來了

你成功出post 喎

應該係cloudfare問題

上到但好慢

baby kingdom 5p 都502

要化身玉皇大帝打救蒼生

啱啱上巴哈都唔得

【網軍攻擊目標】
連登
高登
立場新聞
眾新聞
香討
親子
PTT
Dcard
THISAV
巴哈

PTT都死左

cloudfare 死

還我thisav

嚇死人

番來啦

cloudflare

痴線

cls, 講乜撚嘢言論自由

蘋果反而無事？

中國最大黑客聯盟

dllm thisav都唔放過

弱弱一問，cloudflare係咩嚟？

Discord都出事 但奇怪蘋果冇事

痴線 白色恐怖

點解而家仲lag lag 哋

有幾弱

好似淨係app 版先死

香討親子都中？

改用外國VPN先上到

全中~

Cloudflare

lag緊

共狗網軍死全家落地獄永不超生

暫時都好快

屌佢老母 頭先有一刻好撚無助

fuck china

test

頭先黎講係 文宣又夠料做野

Komica 都死撚埋

好彩fb仲上到知咩事

屌佢老味thisav都搞

已知

LIHKG
高登討論區
香港討論區
Uwants
Baby Kingdom
ptt
Dcard
巴哈姆特
5ch
4chan
立場新聞
東網
9gag
Ztore
愛瞞日報
時代力量

cls

終於上到
1分鐘前仲係上唔到，唔止高登同依度，所有科林都上唔到，但我用WhatsApp同上網打機仲好順，所以肯定唔係網絡問題
終於用到封網依招

嚇到瀨尿

啱啱用外國ip都上唔到

唔關事，基本上應該全球都死咗
你開得 VPN 嚟已經 fix 咗

一時上唔到某d網姐，唔洗咁灰

多個世界性議題 有利我地？

cloudflare出事

係所有討論區

香港正受到大量 DDoS 攻擊
來源地歐洲
註︰歐洲為華為設備第二大市場

目前 Cloudflare 已修復，連登已換 IP…
至於其他傳媒、討論區就…阿們…

屌你老母 共產黨！

uk上好順

連仔，check check 有冇畀人acces 過D資料

2000fun都死埋

某程度其實係向美帝挑機

Downdetector都down左

提早體驗2047後嘅生活
無自由30分鐘已經好撚慘

我美會成位最後的大贏家

頭先明明睇緊突然連唔到 嚇到

我連全部巴絲愛國愛黨

我真係唔信冇後門

PTT先係最大贏家, 個ser係臺大度, 完全無影響
一路暢通無阻睇PTT友一齊鳩叫

咩叫ddos

關乜撚嘢事，係用cloudflare

中國黑客攻擊cloudflare

係網頁版死, PTT本身無死, 一路上緊

不斷用啲無意義嘅request 去visit 一個網，令到佢個server down 機

係

有無IT狗講吓咩事